有無FA漏咗對講機喺校車呀？

TW to SSP
10pm

自推，1

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

自推，2

自推，3

自推，4

自推，5

自推，6

自推，7

自推，8
有無人呀

自推，9

自推，10

推

First aid 你個 walkie talkie 呀！